勿助長代購 勿提L'Oréal group 第一頁有懶人包 化妝品護膚品討論區 #74

LANCOME 事件重溫

Source:

[勿助長代購] 自己化妝品自己買！

[勿助長代購] 自己化妝品自己買！#2

希望連登妝post可以保持返高登幾十個post嘅良好風氣
問問題前睇清楚#1及懶人包
(e.g. 花水問題及其他熱門產品)
最好Google左先 對想問嘅野有基本了解
善用關鍵字搜尋e.g. Google打「xxx lihkg」或「xxx site:」
講清楚自己要求同基本資料
（例如：乾性皮膚想搵一隻滋潤光澤型嘅粉底霜，依家用緊XXX 覺得好乾...）
如閱讀後有其他問題可以上POST一齊討論 唔好咁懶豬做伸手黨

另外大家可以留意下animal testing呢樣野, 有好多香港有既品牌都有做動物測試, 例如cdp, dior, shiseido, tom ford, fresh
想知個brand係咪cruelty-free有幾個方法:
1)
如果間公司係中國有實店, 咁佢一定有test on animals,
因為呢個係中國法律永規定
2)

3)

4)
Google

溫馨提示
為方便爬文 請大家喺加左密既包膠後面加返keywords
另外提大家唔好quote太多圖 記得順便del img code 以免金剛棒

1001左果個記得copy返呢度 D 野5分鐘內好開新post啦
謝謝大家

1001咗四個鐘先開 btw啱啱追完上一個post

留定名學野

留名

唔知1001咗 sorry
依家先有時間睇翻

同大家share 下我抗瘡日記

我都2x 歲過咗青春期好耐，唔知壓力定點啦！？其實早幾年都會突然爛面，睇皮膚專科，好返d唔再睇。
過一排又嚟料，睇中醫飲下藥，好返又嚟料。西醫中醫loop

年頭今年爛到咁都冇去睇醫生
都試過好多暗瘡嘢 skinoren 唔用落妝水轉用油 幸福肌
太爛把心一橫差唔多全線轉晒幸福肌products. 包括洗面 落妝 深層清潔mask 粉刺暗瘡精華
但用咗成幾個月冇咩太大改善

最後兩個月前轉用一樣嘢拯救咗我
就係用皂洗面喇！我其他skincare product 冇轉，係夜晚洗面轉咗用皂
嗰陣屋企有舊之前買落嘅阿原 (仲要過咗期幾個月，不過我諗番梘best before 冇咩所謂照用）
之後真係冇點生瘡喇！ 感動呀

暗瘡絲可以試下

一到月尾推post速度都明顯慢咗好多

ABH SUBCULTURE PALETTE REVIEW

反光嗰度是雙眼皮膠

勁癡線咁飛粉，一點已經蟲蟲飛咁款
對我黎講好nerve recking
粉質做唔到胭脂(我嘗試用roxy做胭脂，end up變左一撻向面度完全食死左blend唔到屌
Cube可以做一個好subtle嘅pink tone highlight(if you have patience

呢個palette只適合有耐性嘅人
而我無
我不單只要比錢重要比埋耐性，一攞起個palette已經覺得攰。。。
一用base就好易blend到一撻撻
唯一好嘅就係佢啲色真係好岩我口味
我想要creamy matte，bbia啲粉質好過佢好多

而electric(左)係好似moonchild 入面嘅lucky clover
連formula感覺都好似，不過clover係白底electric係走白底
韓妝skinfood bbia勁平質素都好過呢個palette
我覺得
Abh太懶。

Tip to use: 唔好用primer...如果唔係blend到末日天使吹響號角都未出得街

總結: 心好累，colourpop都做得好過佢

聽講ABH subculture係頭批auto press出左問題？咁係咪之後個啲個粉質會好啲

買左jh先因爲佢話係limited
Subculture係常態品
其實唔係實唔實嘅問題
係佢條formula唔夠油唔夠咩柒化學物質令佢啲粉stick tgt
用親呢個palette都燥底
等耐啲佢改善左再買都未遲

絲打求swatch!

留個名

買左olay支美白精華 用左兩次起粒粒
有冇人用開想要 $100賣出去

lm

Thanksss 絲打

有冇絲打用過Ipsa生肌水同乳液？係咪對改善暗粒好大幫助？

Hi有冇絲打用過chanel healthy glow sheer powder 睇過懶人包但唔知chanel粉餅係咪呢隻 想知呢款有冇遮瑕力 同埋啱唔啱夏天會出油嘅混合肌用 thanks

我覺得Ipsa d野好貴又好少
未捨得投資

流金水係真係消耗得好快 反而我轉埋佢枝toner同磨砂洗面 又冇用得咁快

之前cultbeauty delay 個d絲打收到update 未，過左幾日都無動靜

每次用都好肉痛

公平咩 搵極都搵唔到
唔信邪

絲打搽上咀隻色好靚喎
唇色深都啱

冇呀

我都轉左佢支toner，幾好，啲粉刺去得好快，但係心思思想試glow tonic 至於流金水我用過一支，反而無咩特別，所以無encore

係呀真心推，出trip一盒dior conture voyage 在手真係帶少好多嘢，至多帶埋防曬base, concealor 同 bronzer

因爲細心啲睇，佢個兩set眼影，有珠光白同珠光黑，可以做埋眼線同高光

點一下直情feel到佢碎緊咁

我已經等緊abh出second batch/revised edition, 咁樣就算啲色好靚都買唔落手

上面嗰色lup左因爲我燥底攞唔到粉 太力用掃一掃就lup左 咩事
我都真係同意要等下

貴啲喎咁，男人好似210,女仔好似180
我男友都係bobbibrown修開，佢話BA話男人貴啲因為多毛

番英國搵

好everyday look
但我睇swatch 以為係再深色d

我d skincare 真係淨轉皂 你洗完面冇搽嘢？我唔係肌斷食呀 有照用skincare

不過如果洗完面塊面好乾即係清潔力太強 可能唔啱你

介唔介意講下用邊隻牌子既皂？

想打hifu 有無邊間推薦

有冇敏感肌絲打可以求教?你地係點樣搵到岩自己用既skincare?
自己逐樣買黎試, 定係搵皮膚科醫生推介?

次次敏感完都唔知自己衰咩, 所以唔知點搵岩自己用既skincare,
好驚dump哂真金白銀一用先發現自己唔岩用, 更重要係又搞衰皮膚要再俾錢睇醫生

利申: 敏感肌, t字下巴多油多粉刺暗粒, 間唔中都會有石頭瘡/有膿瘡, 面頰乾
而家只用cetaphil洗面同花水,其他乜都冇用

本身想買nars deep throat
但個ba西到仆街
即刻頭也不回走左

最後入手左tom ford flush

最近想買粉底
諗緊Dior forever 好定ysl all hours 好
2支都好燒

望下個標題

Sorry 我有望過 但唔知點解睇唔到ysl個 logo
鬼遮眼

咁Dior for sure

江湖傳聞話有排未出

Rmk

忍唔到手買左Dior airflash
遲啲包下膠

買左Stila liquid metal eyeshadow
實物上眼有點7
sparkle大粒但又唔密
似係普通閃粉底但上面又加幾粒大閃粉(片?)
追求閃既大可以買cover fx custom drop上眼
勁靚又閃上面又得上眼更靚

ps natasha denona出新palette
係我最愛既紫色做main theme
準備賣屎忽買palette

70ml差唔多啦
我諗緊帶唔帶得上機

勁鐘意紫色
佢啲配色勁好襯

sunset palette都係咁

唔好亂試
用最basic既保濕、洗面、去角質
用偏天然直接植物萃取既(冇咁多process)
正常人對天然野敏感既係好少
但當然要試左先知

Oh有色出啦！！
好多紫系色
紫色腔必入

又129usd

129 買唔起

[/quote]

嬲得滯7左

想問下指甲油既底油 top coat同埋營養液有咩好推介 ？
睇左懶人包都係講指甲油，但我最近拆左gel甲
啲指甲花哂
無事無幹真係唔好gel, 成個月啲指甲都未好返
搞到薄哂又易崩 但個甲面花哂
等佢好返期間要搽指甲遮住

[member]Dior forever我覺得好乾又好焗 打左入冷官

想買碎粉/粉餅係冇咁乾既 有冇好介紹

英國冇 我前排去sf問過了

不要再說了
黎緊仲會係歐洲玩一排 繼續搵！

係呀 我都見好多人話濕敷完就消瘡好吸引 想成set轉曬Ipsa

多謝大家 即刻滅左火
個荷包又脹番d

但又要再揀過

想問上面有絲打介紹轉左用手工皂係邊間買到？

Concealer bobbi brown instant full cover有無人用過?
遮唔遮到同乾唔乾?
油性膚質

另外dior綠色支corrector有無人用過?
好唔好用?

用阿源
嚟緊用完準備用iherb 好出名隻黑皂
同埋我淨係夜晚用，朝早用幸福肌嘅洗面 少少分量
有d 人話朝早可以淨用清水，準備冬天先試

同埋我一路有用幸福肌抗氧化精華打底，我覺得有令我肌底強壯咗

但用皂前我已經有用幸福肌抗氧化精華，嗰陣未睇到太大改變

所以我話皂先係最key element

不過我之前暗瘡底混合肌 乾肌就唔好試

絲打記唔記得係第幾個post
想睇
或者有咩keywords字我可以search

我想打無念

我睇到之後即落單
Omfg

我skinfood係求其搵間private seller買
So far 感覺非常好
蕎麥碎粉又保濕又控油好癡線

係呀我有個ig但好懶update
呢度更精彩
雖然而家推得好龜

今lot gmarket真係買到

Missha呢度我又入左
又係橙黃紅
之後再包下膠

Thanks

蕎麥>白桃
白提無乜試真啲，因為日日都用蕎麥
蕎麥真係唔乾又控油
白桃對我黎係偏乾少少
我乾肌覺得蕎麥好正 點補上幾多都唔乾(我化妝用好多碎粉)

白提個design算幾好
有塊膠隔住個粉撲同粉餅
同平到傻

我笑左出聲 係呀

上面絲打講嘅阿原洗面皂
上網見到有篇文章講佢香味放三年都仲有
真唔真

想試下用梘洗面 仲有咩牌子好用？

有無人覺得shiseido WASO 橙色嗰個gel cream 每次搽都好似搽緊silicone primer上面咁

又夠鐘提下大家

好無奈

蕎麥多上唔會，peach多上會，白提未全面試過

如果你想要second skin foundation我推呢枝
我揸左呢枝之後我朋友問我做乜皮膚越黎越好咁
完妝感真係好似你本身皮膚咁自然滋潤嘅感覺
好正

一直都用梘洗面
阿原好廢下 澳洲大把平又靚既精油梘
gamila都唔錯

好 睇下先
感謝絲打

23g用一世嘅份量
蜜桃粉最大都係15g

困擾左好耐
我只畫內眼線
但我試左好多liquid eyeliner
亦到試過眼線筆
試埋我朋友勁油都唔溶既love liner都唔work
之後我用埋eye primer都係冇用

究竟係咪我唔岩畫內眼線
定係我用錯product

遲d會去澳洲 可唔可以講多d邊隻梘好用？

問個有啲on9嘅問題 想問粉餅同粉底液個保存時間係計生產日期定開封後開始計？

黎緊會淘呢堆皀

要有創新精神

Review其實都唔可信
我決定信自己
香港無sephora要自己買黎做白老鼠

有叉係沙灘質地
而家too faced乜都燒我唔到

唔quote 楊絲個狗也不屌大比拼笑死我

等包膠 香港有啲難買皀

想問下咁多位絲打 畫眼線淨係溶眼尾咁奇怪 可以點補救

多謝你，想問b5你用咩brand?點樣去角質清潔?
果酸怕太刺激唔夠膽用，泥又太乾
塊面好多黑頭粉刺油脂暗粒，有時出去食得多熱氣野/天氣熱d爆汗，就會生石頭瘡

之前龍城買左吳承俊介紹果支organic aloe gel，諗住塊面乾fu下，點知一用lar到pk，勁痛勁紅，要即刻洗面，都唔知搞乜

淨係想買一粒colourpop drift
有冇絲打可以幫手

［member] tg: [/member]

啲皀用完一定包膠
我用生命在洗澡

所以係唔抵。。。我唔建議too faced any product
佢係一間好悶嘅公司
年年holiday出嘅都換湯不換藥一q樣

佢珠光係無問題嘅
Too faced choco palette

Tarte pro palette

我自己係覺得tarte個珠光係細膩好多
要睇下你自己鍾意乜
可能我對too faced真係無乜好咁

好多細牌子或者自家製
香港大路暫時諗到bondi wash/botani我係真係用過

[url]最近都買左tom ford blush－ frantic pink
粉色偏珊瑚 有少少閃
好靚好後悔冇早啲買
[/url]

好想玩唇膏swatch但又懶

屌啲皀唔送香港

有冇絲打用過mtm d skincare??可唔可以share下有咩好用

佢眼尾溶到熊貓咁 畫前上啲眼妝打底有冇用呢

我驚你今晚唔洗訓

有冇人買卡啦卜搭單

我想問點解我次次化親妝過咗幾個鐘之後就會變成一撻撻咁 已經搽咗base同前一晚敷咗mask

我之前都係咁 似太乾

係咪平時冇去下角質

會唔會係隻粉底/base 唔岩你？

Colourpop yes please同she都到左
買咁多次呢次最快

今晚去完角質 聽日臨化妝時再敷返個mask 如果再一撻撻我就換粉底

Orz
點解sf送貨公司變左skynet架
照舊用dhl咪好囉

用乜去角質先 呢種要敷完水份mask/總之用水up半個鐘左右
再用磨砂(物理性去角質)先得
而且你隻粉底應該係偏乾/薄但有揮發性有機溶劑,偏向liquid to powder既質地
會易現死皮
當然上粉手法用bb印都會好好多

唔怪得之份件明明到咗香港都未派
以前一到香港即派咁濟

敏感就唔好用皂
係幾勁既鹼，一定乾過cetaphil
係skincare到搞好先諗轉洗面，cetaphil算平+敏感肌適合用
敏感肌一定要自己試好多唔同先搵到啱自己
而且睇你budget幾多

有冇人一齊團購角質毛孔淨化面膜？

好想要但我唔用blush

全部都好好用
上面嗰隻岩油肌多
沖涼洗面我都係用同一舊
而家瘋狂搵新嘢試
但我屋企已經有幾十舊皀

Gost soap邊度買好
上網見到全部代購黎
下面個隻就係iherb見到
都想買

我都係 仲要明明dispatch咗一日都仲未track到

Dhl有得sms約時間好勁多
最怕d公司玩突襲

仲有得揀喺7仔攞...

最近見得the ordinary 出左新抗氧化產品 將佢地mix埋一齊用 成份等於幸福肌支抗氧化 重點係價錢平一截
但係問題黎啦 新出果兩支野我暫時淨係見到係官網有得賣而且要買滿200幾美金先可以免運費

所以係度買下有係人想一齊買
啱啱收到風有番貨

有兩隻好似樣
一個the goat 一個goat soap
不過唔記得邊個抄邊個 quality 應該差唔多既但

我goat soap 向呢度買

一次過買幾十舊
Iherb勁多正嘢，有駱駝奶添

我唔用the goat就係覺得佢包裝柒到似抄

原來咁多絲有響iherbs買野
想問下有無用過d非皂類
但天然少少又好用ge洗面產品

我春天時用緊粉底條
7月果陣實在太熱頂唔住,走左去買cushion
我覺得好用喎,夏天用幾好
我冇用過其他牌子嘅cushion冇得比較
cushion比粉底條薄, 低啲coverage,
比較有光澤,但唔係韓牌果啲
我唔搽保濕primer都得
呢個夏天會keep住用,冬天轉返粉底條

我都係乾肌覺得幾好喎

我反而夏天用粉底條，冬天用fdt cushion

已經用左ipsa流金水兩個月 皮膚改善左 冇咁乾易出油同多暗粒
但唔知點解今日test個結果可以衰到咁 仲差過兩個月前係日本test
利申 平時都有幾多人讚我皮膚好 我都覺得自己皮膚唔差

有無人用過？諗住夏天熱到死簡簡單單用呢支

有無防囇推介 唔笠唔致粉刺就得 混乾
利申 睇左懶人包無

我係混合偏乾，用完呢枝我會起擦膠粒/甩皮，但就真係防到黑（當然唔係長期暴晒下無黑到）

咁平既

而家selfridges 係咪冇得買zoeva

其實點樣去分 用咩去角質

有冇人用過canmake嗰隻素顏蜜粉？
個包裝好靚佢又吹到可以護膚又柔焦咁好吸引
平時冇化開妝想買黎試下
但係見佢啲粉咁白又驚會上完好似冇上咁晒錢

suqqu frame fix liquid foundation 有無人用過?
我用過dior forever, bobbi brown long wear, chanel teint ultra tenue都係控油都OK
想試下suqqu 見依個牌子幾好口碑
想問控油方面好唔好?

Dior綠色corrector O唔OK?
我發覺我紅印都幾勁 想遮

分乜野？
去角質用到酸就果酸乳酸乜酸，chemical peeling
物理性去角質就磨砂，燕麥加奶粉又得，正常既products就幸福肌角質mask

上面張圖嗰隻用物理會比較明顯見效，酸就keep住frequently用，令佢冇咁易起皮

有少少滅火, 因為係白管殼(覺得黑金靚好多)
同埋冇我名
btw 已睇中EMMA/GRACE
都係紅色系

補埋微博圖

我係混合偏油但好多深色印
我覺得好好用，因為佢算薄身但遮瑕力超高
控油我覺得都幾好，持久力起強
我係睇台灣YouTuber推介之後買 好正

係咪仲有白花味果隻? 綠白間圓鐵盒!
幾舒服

想問吓有冇人用clinique隻維C?
好好用, 真係白咗又淡斑

有無人用過呢支防晒？唸緊買呢枝定sofina

我係search check cosmetic ，之前用呢個

之後入返個code就check到

有
一定好過sofina
全物理

唸

有無人將會訂幸福肌 我想買一支野 tg我

有冇人買左nars 個隻power matte lip? Walk this way

我襯dfs 特價入咗6盒😹😹燒到4個fd 一齊用

咁神? 我都多汗多油 ..

其實呢類 皮膚分析 係咪間間專櫃都有
有冇話邊間好啲 ？

另外對CLINIQUE 產生有興趣
佢最近果個 抗氧化嘅產品 好似幾正
有冇人用過 ？

千其唔好用sofina 用完佢set野爛左面

敏感肌Covermark 卸妝奶真係強推。
聽好多人講話好用，平平地入咗一支試下。感覺良好。我覺得好岩淡妝同敏感肌/乾肌用。如果化濃妝要另加eye lip make up remover，單用唔建議。
我皮膚好敏感，平時只會用礦物粉化底妝,少少眼影同lipstick 。佢好溫和同洗完唔乾同埋陣香味好relaxation 。最重要係用完唔乾，好保濕～

搞到我好想試下

試咗tatcha the essence 真係返唔到轉頭
皮膚好咗好多，少咗好多粉刺

朋友介紹，呢款卸妝Gel都幾好用，三十廿蚊有交易

前排去日本發現呢隻牌子平香港一半有多，掃左4枝佢個缷妝啫喱，香港$120，日本大約$55，幾好用

咁又唔知 打算用多幾個月先

有冇買埋佢同系列個洗面粉? 我買咗未用 同事同時用好有效果 見到佢啲粒少咗 板膚滑咗

皮

有冇人用過kiko碎粉？
幾控油，但我近排生多左粒粒，
唔知關唔關佢事

阿陳有無用過lm 圓形果盒遮瑕
佢同dior橙色調色棒邊個潤啲

The saem 去旅行出哂汗 12小時都無甩過
但我買1.5色好似白咗小小 下次再去試下2號色

有無人試過紋唇？
唇色好深用咩唇膏都無用
想試下紋唇但又驚好假
之前睇ig見到有間m字頭專幫人紋眉
心郁郁想試

個test係咪係ipsa做？我見佢FB有得預約 都想試

Tony moly 仲有咩抵買嘢

好燒 但我係乾到爆皮 唔知用完有無咁好效果

我係乾肌
剩係鼻頭會出油
超愛呢枝
真係人夾人

有冇絲打用過早幾日東張西望講嗰隻臨時去眼袋cream? keep幾個鐘都好啊 心思思去割

用過，覺得啲粉ok
不過覺得個樸好on9同埋好臭
我本身都暗瘡+敏感肌，用咗大半盒都無事

我都唔知 不過見到幾多人睇眼線筆

冇

係咪個個都買晒yes please 喇
今次真係衝免運多左盒

我2隻都有 dior揸左好似冇揸咁
Lm幾正

上次特價買左呢枝 以為原價成700蚊應該都有d料到掛
但其實完全無特別 灰左

[member ] 我都買左呢兩樣
不過呢排狂返貨搞到我荷包乾曬[/member]

想問大家係上咩網買架？
我買得幾樣又唔夠價免運費
有冇絲打可以一齊夾sf？
或者有冇咩平網推薦？

我想買Nars、Urban Decay仲有make up forever

已經冇力屌

粗重嘢我嚟
LOREAL GROUP
睇標題睇第一頁啦

想一戰 邊到入手最平

其實ysl 唔係loreal group

一打唔洗找

有無絲打夾colour pop 湊運費
送嗰啲野 大家分翻

我
絲打有冇tg

番番下工見到呢個留言
即刻去CP網度買夠55USD, 仲有YES PLEASE
多謝你呀絲打

有絲打夾就快啲搵我 驚yes please好快無
差一個絲打就買得

SF轉咗用skynet慢咗好多 以前DHL嗰陣明明dispatch咗後2-3日後就收貨，而家佢話out for delivery 成日都未送到

隔離果支

29dispatched
今日收到

skynet係咪冇得好似dhl咁揀時間送？
怕佢突然踩上門

我打佢公司電話約時間
2371 2685
如果唔係就會突襲

但黎之前都係打你電話問一問既

可以試下蜜糖

btw，如果死皮多
買盒shea butter每晚臨訓前搽
第朝嘴唇會超滑！
會慢慢發現根本唔需要磨砂

有無絲打用緊too faced born this way粉底液？
想問下你地用咩色號

之前用過 vanilla
黃皮

唔該曬兩位絲打
觀望左好耐想買架喇
掙扎緊porcelain vanilla nude定warm nude
我應該唔算黃皮，用開ge粉底液都係揀neutral
但聽講呢隻粉底液連neutral都偏黃
完全唔知點揀

Warm nude 如果你係正常膚色我覺得會太深

係 warm nude真係好黃
如果你唔係薄上既話會好似抆泥上面咁

嘩 好彩問下
我一直睇住呢兩張圖黎揀

佢有新出幾隻色係再白啲啊，我白皮諗緊買swan定almond

之前係咪有絲話過香港有chifure買 想問下有無埋指甲油賣? 日本買左支幾好用想買多幾隻色

一齊夾咪唔洗買咁多
絲打留個tg?

係極大粒
我係prime 所以我噴落手拍上面算
當左化妝水用
不過crystal blam幾靚

想知TATCHA你地平時會係邊買, 香港買又貴, 想試下the essence ＿

有埋group 咁好 今晚入 返緊工

入左

好似好好J

傳聞白女人淡暗瘡印正

試完上嘴搞到我仲想買多隻色

幾錢

$43 一粒眼影
我去上水個間無人

$105 sasa 會員仲有95折

有冇人試左Bare Minerals BarePro foundation?
上網睇review 好似好正
想知long last？ 同會唔會好顯毛孔之類？

Benefits 個支ok
但去counter 問下

thankyou so much

450咋 原價650 生日月買夠600 -200
細支個隻係生日禮物

the ordinary serum foundation 包膠

極度需要淡印 有無效

混合油肌黎講 葡萄籽油 山茶油 葵花油 甜杏仁油 jojoba
邊隻係最岩卸妝 ？ ( 重眼妝 )

你地啲化妝品護膚用完之後個盒/樽點處理?
就咁掉?

周圍都好難買

絲打你同我買d色好似

佢啲遮瑕乾唔乾 諗緊遲下買唔買粒綠色調色

遮瑕係膏狀，唔驚啲眼影飛哂落去

prefect gel 好強 會攪到好乾
簡直用黎洗碗都得
好似啱油肌多啲

最清爽係葡萄籽油同葵花籽油，繼而係jojoba，山茶花油同甜杏就比較厚身，所以甜杏油特別適用於身體按摩，因為吸收得慢，唔需要成日加油。甜杏油屬性溫和，亦適用於敏感皮膚同小朋友稚嫩嘅皮膚。混油肌可用jojoba落妝，先全面同重點眼妝落一次，用紙巾印走啲油之後再落多次，如果濃妝嘅建議落三次，之後再用溫和嘅洗面膏/皂洗走啲油。初期可能會出啲暗粒或暗瘡，但係用得一個星期左右，會見到皮膚穩定咗，洗完面都唔會乾，皮膚會柔軟咗

另外，講穩定性的話，jojoba會比其他油穩定，因為佢其實係液性蠟而唔係油，同人體皮脂極相似，易吸收，低致敏性。

曾經用過欖油，葵花籽油，葡萄籽油落妝，最後都係用返jojoba因為落得最乾淨又無起暗粒

專科枝gel我落唔乾淨喎

+3
覺得好廢

想問絲打係買咩牌子既油
之前想試下無印
但4go 巴打有講過唔算太好

我係想問可以用黎卸妝既油

Fancl卸妝油唔錯 唔會乾

thanks all 我應該會去eros買grape/sunflower 試下

平啲etude house都好好用! 用咗好多支

thx

有冇絲打想夾colourpop??
This:Bubbletea1223

Tg: Bubbletea1223
打錯

新出個支Dior 375 金屬玫瑰色好似幾正

但又驚自己買完返黎襯唔到

Innisfree my palette 眼影 包膠

Innisfree my palette 係間間舖都有得買定係指定店舖
上佢fb搵過得啲活動 無話邊到有

岩岩去innisfree swatch my palette d眼影，冇色咁濟，粉粗，閃粉大粒，整速滅火

眉筆冇分男定女用 襯到自己髮色就得

好

用ipsa me乳液既絲打 你地係咪都係用佢地既化妝棉？
我用muji 但感覺真係冇用ipsa既咁好 用ipsa真係會查晒上塊面到咁

今日去咗innisfree試my palette
胭脂粉質好奇怪，用手指沾完再試上手背，好似唔係幾推得開
某啲胭脂盤用手指直頭係取唔到粉，感覺似粉底起鏡面咁(但望落唔似)
而且好幾隻色上手偏螢光
完全滅火，已經完全冇意欲試埋眼影，又慳返

聽完你咁講我都滅左一半火
但見到人地拼得好靚又心思思想買
好矛盾

上面有絲提到唔知點處置my palette 啲盒仔
見到ptt 有人分享可以用黎裝啲碎濕濕嘅野
幾實用

[閒聊] 與化妝技巧無關的小技巧

我覺得muji d化妝棉一d都唔好用 我仲有成包係屋企唔知點算，唔想用了，又太細塊

Same here 撕開黎濕敷一流

無錯

想問下 morphe x jaclynhill eye shadow Palette 邊到仲有得賣
官網好似又賣哂

我用白色 可能摵開4塊嗰款ok
夠薄唔會吸好多 冇話特別好用既 但冇特別試就keep住用

有冇絲打有retinol serim推介 本身想試the ordinary個asos竟然冇貨

同問 手腳都好多 有時r到流血留疤

有無絲打可以推薦下眼藥水
呢幾日對眼乾，已經幾日無帶con都係咁

閃粉真係唔掂 開頭我都覺得唔上色 但用落妝水抺完隻手之後又上色

珠光色會靚d

loreal gp

真。淋巴痛要睇醫生
可大可小

屌冇人理我
Btw Tony Moly好似又有特價

買到無野好買

鼻翼我好似無暗沉但咀角有 唔知點算
一素顏就好明顯

行暈成個歐洲都冇Dior 620

見到wetnwild出左四色調色 有啲心郁郁

有無絲有用過ct foundation?見到selfridges好平好心動想買

紫色係咪白皮先適用？

有冇人用過iope神仙水

我2樣都有
加埋汗毛，一素顏成個咀好黑

係邊有得買？

印象中三十蚊

我買$40
不過琴日佢寫最後一天
唔知而家仲有冇平

哎呀 仲諗住聽日先去

見到visee新出嘅溏心唇膏好正

明明咩都冇做，冇轉新野
塊面無啦啦敏感，好痕

紫色顯白 帶藍調粉紅都係
利申上網睇

紫色本身都可以作為中和黃色用

大家如果面敏感仲會唔會搽防曬 ？

selfridges 已經有

Last得耐唔耐？

我已經買咗

之前買咗canmake 胭脂同陰影粉, 好靚
但發覺原來自己有好多胭脂
試新嘢定係用哂舊嘢先算

有乜可能會有用得曬嘅一日
盒盒都唔同色梗係開黎用

你又好似啱喎
但其實好少用胭脂
一般都係foundation, 碎粉. 眉筆 就冇

canmake 陰影粉係邊隻
快啲開黎用再包膠

淨係男朋友屋低都有三十盒我諗
根本用唔晒
不過胭脂眼影 冇變質我會繼續用
已經唔理了

已tg

想問下混油肌有無day cream推介？

第二隻色好靚呀，絲打買咩色

去台灣買到癲咗
btw依個試上手又ok
之前話滅火 但我重燃咗

上個禮拜買左mufe water blend 粉底
如果真係有興趣嘅絲打真係要諗諗，因為真係零遮瑕度，但so far 係覺得無以前出咁多油（可能係用埋hd碎粉）

大家有無遮瑕膏可以推介下？

利申乾肌

有冇人知香港邊到有得買RD462

我買咗兩支

沙田新城巿clinique 有個ba 姐姐勁好人
搞到平時好忍得手嘅我都忍唔住佢話邊隻好就買邊隻咁濟

買左canmake 新出嘅陰影02色
係店到試上手其實真係無乜色
01同02色上手個色似到我都分唔到邊個0102
聽日試上臉睇下咩效果

純粹好鐘意canmake先會買

Bifesta 萬寧59蚊，sasa卓悦39好似

卸妝油就無印敏感肌個支100蚊

[/quote]
CDP都出事

[/quote]
絲打你都幾易敏感
我濕疹肌用bifesta都無事
啱啱先入po所以無追到絲打用完爛面
希望絲打你塊面快啲好返

CDP都出事[/quote]

絲打你都幾易敏感
我濕疹肌用bifesta都無事
啱啱先入po所以無追到絲打用完爛面
希望絲打你塊面快啲好返[/quote]
多謝
早兩日有絲講開用jojoba oil卸妝
都心絲絲想試下
oil cleansing無咁harsh
維番可能仲慳過用卸妝水

[/quote]
依枝我媽咪用完都奶左野生粒粒 佢平時好少敏感用乜都冇乜事個啲人黎

佢呢隻係咪出俾好白嘅人用架
我都好想買但係真係太淺色

個包裝好得意
大力d「粹」佢得唔得

會唔會用掃好啲 唔會痴晒係手
而且上面有粉底 應該好啲啲

琴日去swatch嗰時問ba點揀色
佢話01 淺過02
花花shading係淺色過朱古力shading好多
想影相突出就買返朱古力
想自然就花花
佢個包裝真係好心動呀
等睇絲打聽日上完面包膠

上上下youtube發現

個youtuber幾informative
dum係第一頁叫人自己睇完先好問我xxxxxxxxxx應該點啊？
成日有人問暗瘡

依枝我媽咪用完都奶左野生粒粒 佢平時好少敏感用乜都冇乜事個啲人黎[/quote]

我都有睇佢
講得好詳細

有絲打post 過果隻花花胭脂

兩盒都未拆

第一次up 圖, 希望成功

唔識用眼影
睇黎要搵日係屋企練妝先得

我通常去萬寧買 好多平價但都ok 架
唔過$100

我係日本冇試就買
因為個counter 放得好靚, 燒著咗

皮膚小黑應該用咩胭脂好
大家盡情燒我
有啲太粉嘅上到面覺得好似馬嬲屎忽

[/quote]

我用bifesta ok wor 仲覺得幾好

canmake
但我未試

可以試下addiction胭脂液

比我會好肉痛
多謝絲打提醒

記低先, 反正冬天想試clinique bb cushion
多謝絲打

Colourpop出新palette
我覺得唔吸引

我用bifesta ok wor 仲覺得幾好 [/quote]

我呢排都係轉左用bifesta 爆左好多瘡 唔知關唔關事
因為見到萬寧特價$39 買左

我呢排都係轉左用bifesta 爆左好多瘡 唔知關唔關事
因為見到萬寧特價$39 買左 [/quote]

我都係 不過就黎用完
跟住打算試吓用呢隻

各位絲打, 如果淡妝你地眼影會化咩色?
想學吓化眼影睇落精神啲, 又怕化完眼腫

利申, 眼算大, 但黃皮, 眼皮脂肪較多同大大個偏啡黑眼圈

thankssss

Lm真係好自然 唔會顯毛孔

我用開biore粉紅色樽個支眼唇卸妝，我平時眼影眼線加mascara都卸得清(不過成日甩眼睫毛 )面就用banila co 嘅卸妝膏

我自己鐘意化偏粉紅色系嘅妝

用開麗的化妝棉 又平又大盒

Btw 有無平小小既碎粉推介 想試果隻rcma 但唔知邊度有得賣

Beautylish

Beautybay

Canmake 新出花花 shading 02

靚就真係幾靚

[img]

加密失敗

唔該晒絲打

好詳細呀 多謝絲打

我都係用開麗的上toner/濕敷
不過落妝呢排轉咗用化妝棉 有棉絮果種
雖然有絲 但見到塊棉又黃又黑 感覺乾淨咗
用麗的冇咁黃咁黑

咁正???
但不嬲都有補充裝, 你意思就再多一個粉芯?

真係架?
今晚返去爬吓文先
thanks 絲打

係呀佢多一個refill 原來不嬲都會送多個架？

係呀 粉芯加粉盒, 再多一個refill

而家呢個天氣真係唔知用cushion好定係粉底液好

我用有棉絮個啲好似成時俾佢吸走哂啲卸妝(我只係卸眼唇先用棉)，要落好多先卸得清

想問如果無眉毛嘅話點樣可以畫翻條眉
點樣可以搵翻個眉型係點？
仲有如果用眉筆會唔會好假？

唔洗客氣，同埋近期無論我淡定濃妝我都會上mascara ，睇落會精神啲，下眼睫毛又可以遮少少黑眼圈

ps右下個個眼影盤我7月尾買，好鍾意佢，但我見無絲提過佢，係16brand嘅，啲色好正，頭個幾個色當打亮用都得
利申:非打手

你意思你吸走咗啲卸妝水?
但真係要用好多塊先冇哂又黃又黑咁
我用萬寧自家品牌嘅圓形化妝棉 好抵屌唔肉赤
感覺ok, 唔使落好多卸妝水

幫推 有無絲打可以幫手推薦成分天然啲嘅眉筆？ 巴打想買啲化妝品俾患病嘅妹妹

之前我買過呢款「畫眉神器」，圖喺網上搵

巴打你睇下有無需要

練
睇jeffree star用乜都可以好靚
或者去上化妝堂

上唇應該冇乜色？

啱啱去咗benefit 修眉
人生第一次比ba 修眉
但感覺良好 之後仲教返我點畫眉

我都去咗試, 不過諗起自己好多唇膏就有少少滅火

補返上手圖
但冇色號

絲打唔該曬你幫推
可能d問題好似好蠢咁
但我真係完全唔識化妝
想問下係咪cup落去跟住畫就得？
有無話咩眉形適合咩面形嗰d？

我自己就真係cup落去跟住畫 你可以試下第一款或第三款，開頭唔好咁重手，輕輕力慢慢畫，同埋唔使畫得咁實色。畫完妹妹唔鍾意個形嘅，可以用棉花棒做修改。

始終要你幫妹妹畫係有啲難度，要畫多幾次試多幾次先順眼 當係兄妹互動啦 巴打加油呀 祝福妹妹

痴筋 已經去到72

唔hardsell
今日果個直情冇sell 過
修完教點畫跟住就比錢走人

呢種畫眉版，logon都見過

Etude house 都有

Hello又係我
順便畀個參考你
就咁畫架咋

睇下下面邊個面形適合佢

好耐無見
好多新出化妝品護膚品，大把野傾

想問下有無日本既wash off mask 推介 黎緊去日本想入d貨
鍾意用沖洗式多過paper 但懶人包同cosme果d都係paper 多
想搵補濕同美白款

絲打 唔該你

無哂眉毛，你用手指摸下佢眉果位，有少少突突地果個位
就係佢本身個眉形
唔一定要跟足
總之你畫又好，用brow shape紙畫又好
畫出黎覺得順眼就得
顏色方面，淡淡地都好順眼

Susai？
最鍾意佢一粒粒果個包裝
又乾淨又方便旅行用

7左貼左2張

呢度個個絲都好好
有野隨時入黎問呀
24小時都有絲係度出沒

呢隻
Susai洗顏粉

佢唔係問mask咩

Laneige 出波點系列
忍唔住買左雙色唇膏同眉cushion

係
不過都唔該絲打咁好出埋圖
之前我都買過呢隻 幾好用但又覺得計落都有d貴 洗面平時一支用好耐

有冇絲打用過dyson風筒
心思思想買

係wo我係盲毛 sor

日牌Wash off mask 真係唔多識..
韓牌就多

暫時淨係諗到呢2隻：

豆腐果隻香港肯定有得賣
下面果隻唔知 好似見過又好似未
利申係未用過

好貴

攞過上手玩又幾好玩

咁快手
想買唇膏
求包膠

冇分別 晒錢

想問下下巴好多暗粒可以點解決
以前都唔會有

屋企有把風扇
好鐘意作通「lone」
有無用
咁吹頭係幾快既

豆腐是垃圾, 唔知用黎做乜
初初唔識野, 被數以千計既打手廣告文影響買左,
用完一次, 放左係到冇用到

吹得快好多係真
但唔覺啲頭髮吹完會好啲靚啲（佢既賣點）
但我覺得少左時間吹頭係值既

我想買base cushion
唔知買紫定綠好
結果走咗

咁可以唔使試了

TO EUK134包膠

canmake 個花花陰影粉(色號02)我開咗試咗上面喇
同前面個絲打包膠一樣
係完全唔顯色
真係用手指捽都冇色

淨係用白色位做highlight 算

我用過下面 logon買
無乜特別所以無回購

想搵深層清潔mask, 利申 偏油
爬咗懶人包, DHC凍膜真係好用?
但敷60mins會唔會好易乾?
thx 各位絲打

excel foundation

有冇sis知 colourpop顯示unfulfilled要等幾耐

Base 我覺得唔抵買 所以無買

唇膏未用啊 不過d色幾靚 買左4號

之前用過sample覺得OK
不過應該都唔會買了

唔乾架 敷一年都唔會乾

本身唔打，直到有日用左canmake盒啞色眼影格白色打鼻骨，係好細好細既珠光，靚到
而家好想買類似既highlight

N年前既sample, 個包裝寫住2015...
唔知係製造日期定係過期

打錯咗 應該係DMC先啱
上SASA網睇話30mins就OK

lm highlighter

30mins效果冇咁好
我敷1個鐘以上
用咗2大盒dmc
準備再回購

已經過咗成個月我條眉仲係一d 生出嚟既跡象都冇
搽咩生快d

話說呢排返pt好攰乜skincare都冇做
琴日dayoff敷dmc啲固化油脂即刻浮哂上面勁恐怖
勁多
本身已經油肌
唧左勁多出黎
油肌恩物黎

真心好用，低調偏黃

新人留名
之前跟落大家買落咗一大堆The Ordinary 嘅o野用
而家上嚟做返分享

近排用得最多嘅係Vitamin C Suspension 23%
佢標榜既功能都係美白
用咗2個幾禮拜到
係真係有白咗!!!!!!屬於幾強效嘅美白
我淨係夜晚先用佢，日頭會做足防曬
用咗2個幾禮拜到就見效

不過如果有絲打係敏感肌，可能要小心d
因為佢刺激性都幾強，之前有次份量用多咗d會有少少紅腫
另外呢隻野都幾笠，油雞絲打應該要慎用(我乾皮用冇呢個問題)

so far 都幾中意，會回購啊

真心既 白蘭地
利申試過

之前有絲打推介過呢支，用左一個月，睫毛長咗粗咗，應該可以試下用喺眉毛sxsx有售

Same 都想查身

如果係眉，絲打可以買serum n, 個刷唔同同效果勁啲

亂入唔好意思 但真係唔該曬各位之前過咗我個post俾意見嘅絲打 驚你地睇唔到所以柒柒地都再喺度講聲唔該

絲打買咗咩

絲打買左咩？我對佢啲skin care有興趣

有無人有留意開萬寧減價既pattern
想知係咪多數係星期五至日
最平係咪綠點產品買兩件+買滿300蚊會送50蚊coupon 個時
最近想學下做師奶仔

依家天氣又熱
但返學上堂又會比冷氣抽乾
搞到都唔知用咩fdt好

用long lasting 又會乾
用保濕啲既 返學過程又會溶

個薄荷綠正到
粉質好，抵玩

薄荷綠上眼
I like wo

Skinfood g03
我無addiction但我覺得佢地真係勁似

有冇絲打有用ipsa 4色修容?
我覺得佢支掃好臭
有冇人都係咁

未試過啊
因為有少少油，通常我剩係茶完面就訓覺，唔會茶身

我個routine 係搽B5，之後直接用Vitamin C
因為用完會有d油，所以其實唔會再on top 加其他護膚品

有無咩唔乾既matte lipstick/ liquid介紹
（極乾嘴唇，長期甩皮）
（唯一岩用既lip balm 係shiseido藥用lip balm同kiehls)
冰地跪求

我其實覺得shiseido個個唔係好好用

又kiehls 唉

係呀, 護膚品通常買150送50coupon下次用
另外通常星期五個人護理產品就買3件夠$99會有野送, 但我唔知佢點定義個人護理產品

Sorry...新人唔熟

不過
鐘意用佢隻潤唇膚都唔講得出黎
又唔係吹奏又無盛讚
你咁樣鉗制言論法 只會令我地更加邊緣化
（我利申左先，當年學生運動訓左幾個禮拜街）

輕鬆d啦

每個post都可能有啲規矩
呢度唔講loreal group產品係早期好多絲打討論過得出嘅結果
隔離淘寶post亦唔講得集運
呢度絲打已經好友善

好明顯你無睇標題同第一版，其實追返幾頁唔係好難啫

隻潤唇膏同vaseline冇分別都好吹奏
傻的嗎 加啲生果味賣貴十倍

deep clean 效果如何?
如果ok 聽日去買

ok 聽日買黎試

好用嗎?
我兩面泛紅但T 字位黃
想買哂兩隻色

之前買啲買二送一mask, 佢話已經係個優惠所以冇送coupon
但之前都有送

Avene wash off mask Guinot都超級好用

多謝絲打
不過我諗應該唔買住
調理好啲皮膚先
呢排好多粒粒

有冇人想夾colour pop 想買she

你俾你個tg我呀

我想問colourpop係送上門定自己去郵局拎

今日有時間係屋企化咗妝先出門口
天氣已經唔算熱, 慢慢行幾舒服
結果兩個鐘個鼻已經出油
絲打有冇控油粉底推介?
thxxx

記得買塊膠面膜一齊用
令凍膜唔會乾
仲正

好呀 thanks 絲打
不過我第一次聽膠面膜呢樣嘢
我估sasa 果啲應該有得賣?

係
其實敷乜都可以用，除左mud mask
然後敷耐啲
正常15分鐘乾
加左膠膜半個鐘先整落黎
效果好好多
dmc就1個鐘以上
而且加左唔驚會整到周圍係
好易訓著左

有耳掛方便好多

好呀, 放工去買, THX 絲打

好似好正咁, 可以敷住打機

ettusais 好似都唔錯咁
吸油真係好正喎
但好多噴霧用到2046
或者睇吓絲打推介既base先, THXXX

Colour pop 去到 check out 個畫面先話人知sold out 架

有時間bake下
我一bake keep耐好多(我用rcma)
碎粉打救已經夠, bm/priori

利申南海油田
bake+priori頂到大半日

cultbeauty唔卑買zoeva嘅 有冇人知點解啊

佢有d野係會唔ship某d地方

有冇人3點會上SEPHORA 買RIHANNA FENTY BEAUTY ?
PACKING 好靚... 但唔知好唔好用....

BTW cruelty-free

咁可唔可以用國際轉運

啱啱上網睇咗點bake, 有時間試吓
希望有用啦
THX 絲打

bake好有用

HK SEPHORA 買左
HIGHLIGHT DUO, 掃 同 面油紙(單純覺得靚)
本身想買FDT, 但風險太高....

用左2年日版Sofina base 想轉其他試試
想搵偏向保濕調色嘅，求推薦日牌
乾皮T字位油，睇完懶人包想試RMK or Paul and joe
有無絲打助燃

同你一樣膚質 用過p&j覺得會起乾紋
Cdp/nars比較好 一樣保濕同調色

同絲打一樣乾皮T字位油，用過RMK覺得真係唔錯
上妝效果好靚
不過就快用完諗緊買返RMK定試LM果隻

想睇定d
名人出品都會有d野有伏
更何況自己唔係特別鍾意Rihanna

我覺得lm麻麻 又無調色又唔控油 無乜特別

好啊，聽日去試試rmk
唔該曬

起乾紋 Cdp可考慮

已經買咗

點解dmc係sasa同 colourmix個價錢差五十幾蚊

sasa得罐 卓悅有支裝

留意下係咪就過期好

我無睇卓悅呀
Colourmix同 sasa都係罐 但一個188一個12x

大罐？我係巴黎草莓買細罐$98

行貨同水貨？

好似係混貨賣
可能貪平入貨 冇穩定安全貨源

成個tst卓悅都無貨賣

大家好呀 我本身皮膚我都唔知算係咩性質 (懷疑係混合性)
但我T字位都真係多油的 詭異地亦有甩皮情況 (鼻頭)
想請問下大家覺得cream揀Avene / Laneige 好呢
以前都用過一次Avene 夏天用有時可能油咗少少 同埋我覺得有少少厚身
Laneige 有用過sample 個texture 我好鍾意 但保濕能力又好似一般感覺

謝謝大家

我係sxsx 買. $188/330gm

係咪好多絲打都買咗dmc 凍膜?
我爬咗懶人包, 買埋labolabo 收毛孔同絲打推介一齊用嘅膠面膜了

不過今晚要12點幾先返到屋企, 都唔知敷唔敷好

絲打係邊到買

聽日就去買，Rd462係咪比人掃哂咁制

上個星期六買 嗰陣未有咁多人討論
visee哩隻唇膏直情冇人行過去睇
全部色都齊
去啲少人行嘅sasa睇下

要敷差唔多一個鐘先效果好
聽日放假趁宜家敷緊

我要10點起身, 而家仲未返到
敷埋可能要3~4點先有得訓

我敷半粒鐘效果己經好好，但下巴就去唔係好到，同埋黑頭好快生返😣最近用左gel plus發覺生慢左好多唔知關唔關事

我去果間係RD色無曬，OR同PK得番一支

我去果間響銅鑼灣，其他地方應該齊d ge